是日晚餐 螢光茄汁雞扒蛋飯 + 炸雞

細個好鐘意食呢隻茶記茄汁
我同時間炒汁 炸雞 同煎雞扒
搞到睇唔到個雞 有少少炸黑 可能因為我落得多粉

鐘意食茄汁既網友俾個like我城城
鐘意食炸雞既朋友咁又點啊？
即刻追蹤我 紅眼睛看着這孤城既帳號
下個post 再同大家吹過

又有炸雞食

氣炸會唔會好難整脆

一個人食得晒?

想食炸雞

又做熱氣C

黑雞師

！！啲著仔粒係邊度買？？搵左好多地方都無

我最憎茶記呢個汁

邊度買到茶記茄汁？

已經一早追蹤左巴打你

上次好食過呢個

死肥仔 食咁多

不如你嫁俾我我可以幫你日日洗碗

點都應該差少少
又冇話唔脆 只可係話唔係油炸果回事

呢個係全日第一餐
而家食左一半 有d想嘔

是 但油好麻煩 要用日本油固劑先得

以為睇緊印仔

自己試下整啦

今餐好熱氣
個肚好脹

隻雞成日曬太陽又話你知

我係外國 香港我都冇點見過有

細個成日都覺得好正

我自己整
好易正 清可以試下

好似中大NAcan個俄羅斯汁

好掛住好想食
以前美帝一包包咁買

肥仔應該唔係我
死肥西貼切d

睇錯左螢光汁

屌你，對個對白咁似職人吹水果個星星師父嘅

係咪想華山論劍？

D肉好似好嫩
但好熱氣

巴打有無諗過拍YouTube
唔出樣 淨係出聲

花費幾錢

螢光

隔走d渣 留起下餐用
唔一定要用一餐就倒

印仔氣炸pr
我行油炸路線

個汁係星星師傅教架
梗係要落返少少 credit 俾佢

星星師傅我愛你

今次睇個色都覺得熱氣

好味？我又跟星星師父整先

自己炸好有心機我通常就咁去買一大袋炸雞然後掟入焗爐焗脆佢
呢個薯仔波波好食！

我有器材係到
其實係可以拍片

不過我自己冇乜時間整
同唔係好識剪片 我剪一條搞好耐

如果拍 我支持你呀

你一餐食得曬咁多？

個汁點整？好正

教我地整未?

炸雞
雖黑但睇落唔乾

跪求RECIPE

又話減肥
熱氣c

願瑩光

見到啲汁有啲想嘔

intermittent fasting 真係想食好野又想減肥/唔增肥既唯一方法

哇，原來巴打成日出煮野食po
好charm

炸雞睇到我流口水

幾好
通常整港式之前 如果星星師傅有片
我都會睇左先 打個底
星星師傅整咩都正

雞20蚊
菜碼可能幾蚊
薯仔又幾蚊

星星師傅咁叫 我咁寫

真心正，沙爹牛成日整

如果唔係lockdown 我出去食算
我都鍾意食potato gems

多謝你支持
你咁講 但我摸索下
可能遲d真係拍

好鍾意食螢光汁

係塊雞扒食左兩啖冇食
其他食曬啦 而家好想嘔

我想食呀

一個人點食

美元？
算唔算貴？

想要炸雞食譜

個汁點煮 有咩材料

隻雞未熟喎好似

雞翼同雞脾黎

咪係頹飯汁

食左飯未啊

唔係 “咁點呀”咋咩
btw有聲post

炸雞點先可以有呢種凹凹凸凸既質感

先整個麵撈先 係西式既生粉水
牛油麵粉1:1

先炒洋蔥 之後加蕃茄 甘筍絲 蒜蓉乾蔥蓉 一齊炒香
就可以加少少茄膏 炒到有香味就可以加雞湯
我一個人份量 所以落左150-200ml到

就可以拎美極 喼汁 糖鹽調味
而家應該係好水既狀態
熄火加面撈 撈到d麵撈溶曬
開返火個汁就變杰身

食咗啦梅菜蒸肉餅

格劍

我見佢咁黑
我一開始都以為入面會好乾

Gym rm又封6星期
增肥師

有無叫埋幽幽去食

你咁讚我 個人會囂

我係外國既廚具outlet買
Made in chi na

港紙黎既清
食雞好平 由其係超市冇package果d冰鮮雞

咁堅平
美國？

如果我係香港 我整你食

每日都做緊大胃挑戰

好

唔係啦
NAcan鍾意用國家命名d汁
同你個汁顏色一模一樣
味道就......
你下次返黎可以試下

好想食D炸著仔

最尾幾句有聲

職
人
吹
水

巴打有無女朋友
利申：識洗碗

以為你係慘過翻印度心諗佢屋企好似都幾靚

aeon 超市
佢自己top value出既
不過唔係長期有
我呢排去康怡嗰間都唔見有

炸雞個炸漿點整

thanks!!

巴打有冇埃豬可以科勞

樓主幾時會有下條視頻？

有共鳴
世界各地既汁都可以起中大既can搵到
仲記得有非洲汁 個色都係一樣 無食到所以唔知咩味

勁，想要大胃王挑戰片

我估唔到有人咁問
我真係有個 homecheffatfatla
都係upload返一樣既野

不過你如果睇 我可以upload同share多d野
用果d igtv拍片都得

而家反而有d掛住
以前食到想喊
NAcan真係經典
唔叫唔知係咩汁

佢屋企靚過我屋企

澳洲

鐵鑊

好似好伏咁
我以前唔努力 讀唔到 cu 未食過

幽幽走左啦
連仔話名太長 夾硬帶走左佢

我有好多經驗

冇
你係咪想？

如果你有機會返香港
而我又仲起香港既話
可以一齊去食

好啊 約定你
我住附近咋 如果入到u 都應該揀暴大

俾少少時間我摸索下
盡快啦

朕其實都有一把尚方寶劍

咁啱既
我都係住附近
所以當年揀暴大

我今次係用淡奶浸雞
然後上粉 入面有鹽 paprika, Cayenne pepper, oregano, onion salt, chilli powder, ground mustard,

先係奶拎出 上粉 再薄薄地浸奶 再上多次粉
要㩒實再拍甩多餘既粉

地大物博 環境清幽 成個山頭都係佢
近屋企 cu落去大埔又好多野食

望落個漿有d硬

你用明朝既劍斬清朝既官？
你分明係作反

鑿到你反艇

來來來

你可以上完粉之後
上一層水 浸一兩秒 既刻再上粉

屋企整其實個炸粉可以溝少少生粉落麵粉到 1:3咁
咁就整到凹凹凸凸質感

或者你好似我上次咁開個炸漿
但就再麻煩d